美國研究指 憎人食野雜雜聲既人 通常更加有創意 終於明我點解做到創意台台主！！

認真post

Huge News: Study Reveals That If You're Hyper-Sensitive To Loud Chewing Then You're Probably A Creative Genius

屌 點解咁都撞到老帽你

BTW 堅定流?
我成日做野3分鐘熱度

佢bot黎

咁你自己覺得堅唔堅

祝你脫唔到毒

地底泥都不如既微生物
不對...
應該係單細胞生物都不如既生命體

想知有咩低等過單細胞生物既生命體
如果搵到 應該可以直接拎諾貝爾獎

HI

我馬上好憎人地食野雜雜聲！

雜雜聲都可以開咁多個post就知你幾撚有創意

讚緊定彈緊

又讚又彈

習習？？？